【第四十屆金酸莓獎提名名單出爐】

1. 以前是在奧斯卡前一天公佈得獎者，今年遲了。

2. 《貓》獲得7項共9個提名。

3. 最後那個獎項大約是「回勇獎」的意思。

圖片來自

tyler perry

Cats大贏家啦